有冇ching射過精落條女屎眼？

就射個陣掹出黎
對住屎眼中出

沙發

ching試過未
睇住條女冇得拒絕個樣

想射滿樓豬屎眼

小心生個屎撈人出黎

蓋爸爸係俾人玩屎眼果個

點解唔直接屌屎眼

射落條仔嘅屎眼

蓋清係比人灌腸
冇比人射精落屎眼
唔好為反而反👎

條女屎眼會好痕

戴住套射算唔算

樓豬肯從來未屌個囡一係就條女失禁開
插緊西個屎眼唔識收縮?俾你一下子想射就射得入?
開膠po都Make sense少少啦

腦魔同蓋老母，兩個都係痴線佬。

跟著流番落去 隔空中出
好似有學名 叫tokyo drift

邊有咁容易吉得入
師兄好幼？

死a09

找數未

屌完屎眼抆出黎塞佢龜頭窿射就有

一講屎眼即刻沖入黎？